\begin{thebibliography}{10}
  \bibitem{python-docs}
    {\em Python 3.4.3 documentation (site)}. (brezen 2015).\\
    \lstinline|https://docs.python.org/3.4/|
  \bibitem{python-org}
    {\em Python (site)}. (brezen 2015).\\
    \lstinline|https://www.python.org/|
  \bibitem{wikipedia-python} Wikipedia:
    {\em Python}. (brezen 2015).\\
    \lstinline|https://cs.wikipedia.org/wiki/Python|
  \bibitem{holan-slajdy} RNDr. Tomáš Holan, Ph.D.:\\
    {\em Programování II: Slajdy z druhé přednášky}.\\
    (brezen 2015).\\
    \lstinline|http://ksvi.mff.cuni.cz/~holan/sl_2014_LS_02.pdf|
  \bibitem{python-kniha}Daryl Harms, Kenneth McDonald:\\
    {\em Začínáme Programovat v jazyce Python}.\\
    Computer Press, Brno, 2008.\\
    ISBN 978-80-251-2161-0.
  \bibitem{pythonblog-balicky} Python Blog:
    {\em Tvorba Python balíčku}.
    (brezen 2015).\\
    \lstinline|https://pythonblog.cz/2013/08/09/tvorba-python-balicku.html|
\end{thebibliography}

